有冇鐘意寫故嘅巴/絲打

我好鐘意寫 但成日寫完覺得唔好睇 不如交流下

你老母唔係呢個鐘 咁係邊個

鍾